let MCQS = [{
    question: "Какова основная цель вашего сайта? ",
    choice1: "Создаётся для информационнго продвижения",
    choice2: "Сайт должен продавать товары и услуги",
    choice3: "Продвижение бренда, активные продажи, ",
    choice4: "Затрудняюсь ответить",
    answer: 1
},    {
    question: "Нужна ли адаптивная версия сайта?",
    choice1: "Да, нужна версия под планшеты",
    choice2: "Да, только версия под телефоны",
    choice3: "Да, нужна версия под планшеты и под телефоны",
    choice4: "Нет",
    answer: 1
},
    {
    question: "Какие у вас есть материалы по части дизайна?",
    choice1: "Есть готовый макет",
    choice2: "Есть готовый текст и изобажения",
    choice3: "Есть готовые изображения или готовый текст",
    choice4: "Никакие",
    answer: 1
},
    {
    question: "Каковы сроки реализации проекта?",
    choice1: "Около недели",
    choice2: "Около 2-х недель",
    choice3: "Около месяца",
    choice4: "Более месяца",
    answer: 2
},
    {
    question: "Как выглядит наиболее успешный визит?",
    choice1: "Просмотр сайта",
    choice2: "Оставление заявки или заказ звонка",
    choice3: "Длительное пребывание на сайте",
    choice4: "Пользователь делиться сайтом в соцсетях",
    answer: 3
},{
    question: "Каким образом вы планируете отслеживать посещаемость сайта?",
    choice1: "Подключить яндекс метрику",
    choice2: "Подключить Google Adwards",
    choice3: "Затрудняюсь ответить",
    choice4: "Не планирую",
    answer: 2
},
    {
    question: "Планируете ли вы что-то менять после запуска сайта добавляя новые элементы или функционал?",
    choice1: "Да, планирую менять текст",
    choice2: "Да, планирую менять изображения",
    choice3: "Да, планирую добавлять новые блоки",
    choice4: "Нет",
    answer: 3
    },
{
    question: "Нужна ли вам поддержка сайта в дальнейшем?",
    choice1: "Да, нужна настройка SEO продвижения",
    choice2: "Да, планируется настройка яндекс директ",
    choice3: "Да, планируется переходить на новый хостинг или менять доменное имя",
    choice4: "Нет",
    answer: 3
    },
{
    question: "Планируете ли вы расширение функционала?",
    choice1: "Да, планируется менять текст",
    choice2: "Да, планируется менять изображения",
    choice3: "Да, планируется менять дизайн целиком",
    choice4: "Нет",
    answer: 2
    },
{
    question: "Сколько страниц(секций) будет на сайте? (примерно)",
    choice1: "Одна",
    choice2: "От одной до трёх",
    choice3: "от трёх, до пяти",
    choice4: "От пяти до 10-ти",
    answer: 3
}];